- Mail til adgang på hjemmesiden bliver Nikolajs
- Scannings system har navnet Ajour Pos
- Accept af ordrer på gavekurve bestemmer vi hvordan gøres
- Der skal være mulighed for at give en kommentar om ønsker til hver enekelte gavekurv
    - Der skal ikke være en afkrydsningsliste for tilvalg eller fra valg på gavekurvene
- Til valg af prisklasse må der gerne benyttes en slider
- Betaling på hjemmesiden skal kun være en mulighed for brugeren, ikke et must (kun hvis vi har tid)
- Cancel af ordre skal notificeres via mail til Lene
    - Efter accept af ordre skal der ringes Lene for ændring eller cancel
- Historik over hvilke gavekurve der er blevet solgt
- Lene vil gerne hjælpe med uddeling af spørgeskema
- Vi skal undersøge GDPR
- Vi skal undersøge eventuelle EU lovkrav
